得番3隊波雙線全勝,利物浦,祖記,拜仁

仲頂到幾耐

不敗算啦

準備親身去睇拜仁和/輸俾柏林

祖記今年會是歐洲皇者

新歐洲big3

巴呢

歐聯

巴黎黎架喎

幅圖講緊聯賽，應遂唔計聚聯

牙朗又嬴